林鄭月娥你以為你可以隻手遮天咩

推

好撚正

Gta 個張

今日蔣生出事可能都係林鄭安排
用嚟分散視線